果籽呢條片真係好高質

同netflix拍嗰啲片冇分別咁濟
中東人嘅民族性真係好高好勁
就算移民咗去德國十年 已經算二次投胎
都肯返嚟伊拉克打仗

希望香港都可以傳承落去

型到…

香港人揸鍵盤

有睇, 的確幾高質

片入面個男軍人有拍片支持香港

幾鍾意個女記者, 有佢啲片都幾好睇製作得唔差

果籽d片好多都高質
假如我明天會死果幾集都好好睇

淨係要香港人學人哋嗰種團結都難啦

respect

之前ISIS真係好槍狂，成日直播殺人片段，要打倒佢地都犧牲左好多人。

真心高汁

果然好野黎

好高質

記者好勇敢

庫爾德族好慘依家又比伊拉克同土耳其夾

Btw個記者唔靚但好吸引

個記者妹好靚

條片入面個男仔話自己戰友下一秒就俾ISIS殺死
睇到嗰到其實有少少心噏

個庫爾德人都撐香港人

庫爾德人

果籽一出既時候，以為只係飲食男女，玩樂類別，
之後題材越黎越廣，又夠深度同質素
四個字，滄海遺珠

庫爾德人=伊修巴爾人=香港人

仲有同車個司機朝早叫佢着好件避彈衣下晝佢自己就中槍死咗

香港人度緊點樣係英國開劏房炒貴D樓

有睇果籽去以色列同埋印度嘅遊記
好好睇

Phoebe

佢地出得好密下
G持

推

Respect

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

堅

唔錯

好多都好睇
西貢職人咖啡
捷克terezin 集中營

香港有需要我哋無償咁付出嘅時候，至少我願意披甲上陣

Push, we gotta learn!

果籽好多topic都好正
完全underrated

個記者

睇到眼濕濕

以色列個系列都幾好睇
超級高質
跟個印尼姐姐返家鄉嗰個都幾正

果籽好多片都認真好睇

大家都要睇 Mr. Sunshine

果籽真係好高質

想睇佢哋隻政治制度
冇大台地方管治嘅政治制度同議會雙軌制點work

呢個女記者系列嘅都好睇，記得有以色列
另一個男記者去過印度，bali個個就好笑

睇完之後再爬下文，先覺得美國咁撚仆街
打完仗當人condom

傳承超水準返工精神落去下一代

高質嘅話科金支持訂閲下啦
記者要食飯的
壹傳媒唔知撐到幾耐

唔遺珠算啦咁多人sub
不過應該唔太賺錢

真心高質

以色列正

但佢啲旅遊片標題好亂，唔知睇邊個先如果打埋次序就好

高汁

仲有怪奇製作

Ivan同chucky啲片好好睇

Cls

高質

大家快啲課金蘋果

希望3萬黑警過去見識下咩係恐怖分子

之前睇post 有個巴打去做志願兵真心好犀利

呢排係咁翻炒舊片

果籽間唔時有正版

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

立即訂閱：

贊助學生免費睇蘋果：

當然都可以直接喺app入面訂閱

果籽係真心高質加油

Push
好正

果籽堅正

睇撚到喊...
成日話香港人不幸
但世界上好多地方係十倍不幸

果籽拍得住電視台, 值得過百萬訂閱啦
如果佢地加埋英文字幕, 應該會更好, 可以打海外市場

大J 都970K SUB 啦
果籽而家仲未到500K

推
唔睇對唔住自己
佢地其他片旅行片都好正
近呢一兩日仲有同黎青龍行山拍片

3萬隻黑警咪就係恐怖分子囉
同ISIS 一樣開工前啪藥，吸毒

以色列系列都好高汁

gfable

咪同中國人去到外國做晒外國公民仲死撐共產黨一樣

有無phoebe ig? 想睇佢遊記

果籽D片全部都好好睇

女兵宣誓果度好撚感動

噢 ，我們對面的敵人， 我們庫爾德人永恆長存
任何年代的武器也無法催毁我們
年輕的庫爾德人已整裝待發
為高尚的庫爾德民族獻上生命

Respect

記得有個巴打開post話自己都去過打isis

仲有個呀蚊好搞笑

Wifeable

有冇佢ig

想睇

果籽好多片都係 同d freelance 記者逐隻買

Btw個記者唔靚但好吸引

睇左2-3分鐘已經覺得好正
仲有估唔到女記者咁大膽

佢有分類㗎！有咩飲食籽文化籽汽車籽，其實即係副刊

佢同viutv 拍過一輯節目，都幾好睇
仲有阿妹

點解會而家先有人拎返出黎講
條片上年9月已經有

佢哋嘅民族性

果籽youtube又upload過

下黃色經濟圈都唔叫團結咩

傳承怕死定偽善？

果籽啲片真係好高質
片種又多 有旅遊 飲食 人物專訪
又多資訊嘢同冷知識 實有啲片啱你
仲要出片勁密 一日幾條片
真係好撚正

Push

最難既都係面前命運企係前線

真心唔太，好多分化互屌明串暗串
可改善囉

應該係舊片重新upload
但如果蘋果丟啲錢喺依到做大佢
唔介意貨多啲金

Wfh星期六日成日煲

其實如果要講庫爾德人成三千萬人口
但佢個軍隊得30萬人
片段冇講有冇係咪有其他軍隊（軍閥？）存在 同埋每個捐軀烈士家屬有一半人工
個開支應該大到顛 會唔會係美國唔行動支持獨立但提供資金？
Anyway Respect

好高質素

淨係龍門同渣哥都知咩事啦

邊度係佢呀ching

裡面講到本來支持佢地獨立嘅美國背信棄義，我覺得我地其實都要小心，唔好過分依賴美國

洪永城嗰個
走過烽火大地而不入汗唔汗顏？

好睇

我都會
去英國當兵打中共

好似認錯人，自膠

有睇以色列 冇宗教信仰都想去一次

印象中有個連登仔係庫德族做志願兵打isis

同問

去過敘利亞做庫德族志願兵, 你問我揀黎答

有冇Phoebe個ig?

希望庫爾德人可以真正獨立

果籽呢排d片高質左

1-6睇晒
其實真係比我想像中好好多
特別係教育
有生之年一定去一次深度遊

留名 要多謝侵消滅左isis

好想參軍，守護我城

支持蘋果高質片

係咪播過 之前好似睇過既

條片有2

佢地可以出口石油賺錢
但比伊拉克搶撚左
少咗個獨立既條件

最近好多巴打開post讚 好嘢點都會有人知嘅

其實啲video係舊，首輪佢會放返喺apple app

佢哋最近將大量舊video放去YouTube channel

個女記者都好勇

睇到呢part喊咗。。

蘋果副刊其實做得好好，比其他報紙題材廣有深度
排版都做得好(雖然依家大部分人都用手機睇新聞睇唔到排版嘅分別)，讀書時做過其他報社副刊intern，果時編輯叫我學吓蘋果啲排版，話佢係全行最好

有冇人覺得蘋果個幾個YouTube channel：果籽 ，飲食男女好正

pish

偽善其他國家都可能多
但怕死香港人一定係世界第一

依個女記者個series好正
睇得出佢自己本身都係一個backpacker

香港終有一日會有槍，到時希望大家都有勇氣一人一支

留名

有經歷過就明，當朋友為自己犧牲咗，不論有意無意，其實人係唔會慶幸自己成為喪屍片嘅主角，反而希望一齊成為喪屍

石油利益

Phoebe粉絲揮手區😘蘋果等武肺完咗再派佢去深度遊呀thx

一日一蘋果

果籽d片勁正
近排非洲都好好睇

佢好似𠵱家轉咗唔出鏡做監製

真心咁認為嘅話…你都

咁要睇返大家之間族人歷史同宗教背景
庫爾德人成二千幾年歷史；而香港民族依家仲係粒受精卵

上年去以色列個六集都好好睇

I understand....

lm

真心高質 再推

巴打之後都冇再覆

個腦會自動轉咗做香港

你真係on撚9

王秋婷

香港電台差1000就100萬

講難度, 香港都係其他地方嘅十倍
香港豆釘咁細, 但係對手係成個中國

好多人好努力團結
不過最紅個幾間店嘅老細
渣哥水門陸陸...問下佢地做過咩先

反送中記錄片推介之一
舊年反送中期間 蘋果有個差唔多嘅platform 叫「一丁目」
都拍過好多好高汁嘅片
可惜前排裁員成個dept CUT哂

大家可以睇下佢地作品
1. 《自由人——以夜為晝》系列 (強烈推薦)
(反送中記錄片，每集10分鐘，訪問唔同角色)

第二集 - 尋路衝衝 (勇武抗爭者) trailer

大約係講8-10月勇武派嘅行動同心路歷程
睇返好心酸
一開場個下已經好想喊
係黑衫嘅人保護市民
當時有份 睇直播 嘅人應該會明咩感受

第一集 - 進擊的老人 (銀髮族手足) trailer

完整版請到電腦版蘋果網頁 會員專區 一丁目
(如果你本身已課金apple daily即可食用)
(唔知點解APP版無撚咗一丁目 )

2.
「逃犯條例三部曲」《在森林和原野—動物逃犯篇》
簡單講就係CapTV 版嘅鳩片 諷刺逃犯條例

「逃犯條例三部曲」《漸暗漸行》

「逃犯條例三部曲」《砧板上》

以短劇形式幻想送中條例通過後嘅奇想生活
有少少似《十年》

「逃犯條例三部曲」背景:
於2019年初拍攝，2019年6月9日前播出，所以而家睇返同事實會有少少不符，但以2019年中嘅背景嚟睇，個人認為好高汁架啦

非打手 都係無意中發現
覺得如果無人識好似幾灰咁
( 求PIN )

比我既感覺係蘋果成日話執
見果籽個台好高消費
好多好野睇 但個台點做落去

香港人會移民

屌你老母

呢段有印象 其實諗真啲 啲效果配得唔錯 片唔長又有資訊性

香港人？

建議youtube subscribe 果籽channel
好多好野睇

好多local 香港，國際既野..真心推介

歐文傑一丁目總監嚟

果個女仔喊到豬頭咁

借個位 會員標籤功能

民族性呢樣野係政客用黎昆傻仔既on9理論
生命是你的,比人煽動,但最大得益只係班政客,你就用命黎打比佢
佢只係當有條傻仔幫自己

香港係打仗之前要走人

而且訪問得相當深入淺出

傳承一言不合就屈毛call names？

猶太人亡國2000年都可以重建以色列，一直持守信仰。
當年有錢既猶太人捐錢、有影響力知名度就做游說同外交、其餘就武裝自己去打獨立戰爭

唔駛小心 一換左拜登就會

然而香港缺乏既就係武裝力量

首先要國際間多d人知香港人想要獨立

Old news

香港人？拿拿聲移民走佬 仲理9你？

仲被美國出賣

咁又唔好咁講
當年打isis都有巴打去過幫手

去過敘利亞做庫德族志願兵, 你問我揀黎答 2

諗下好啦

所以唔好成日諗住靠哂美國

一定要支持下

人手置頂直頭要

香港人有民族身份認同感？ 睇下 BNO 移民 post 啦。

好多老左既退左役啫 算係後備囉
國有難時 就會上返前線

一直都話世界講利益
無利用價值唔會有人幫你
我成日都話港豬垃圾嘅原因係難得香港天生有價值有機會有人幫，但偏偏港豬最唔珍貴機會

新疆、庫爾德、南蘇丹仲有無數講唔曬嘅例子，人地恨都恨唔到嘅機會用，死幾多人都無一次上報同受國際關注嘅機會，人地有香港咁嘅機會一早得米唔使咁慘。港豬仲要自己搞到即將新疆化都仲唔識反省自己衰廢衰自私懦弱

留

有乜問題？

好勁 香港人俾把槍佢地都無用

push

好多人負評但無人駁你 垃圾港豬比例indicator

香港點樣先可以有軍隊

Kurds

如果有核彈飛過黎你又企定定唔走?

好高質 深入
同時間好心酸

片入面果個男人本身移民左德國都帶埋老婆仔女返自己國家打仗
有幾多香港人做得到

香港人連去英國圍爐都屌講咩民族性

Push.

以色列琴日先睇完 正到pk....

係咪有人講過 isis 係有中共支援？

好有心

鋼鍊

勁好睇

庫爾德軍隊好好，我以為個「老公」死咗後，佢地經濟就要靠老母，點知仲有不半人工課俾佢地生活，算係咁。

美國都有資助佢哋 算係咁

一開始仲心諗條片好長
不知不覺就睇晒
高汁

人哋起碼返去有得打啊
香港你返嚟係只有俾人打啊

爆眼，中槍第二日咪又係照樣返工

好睇嘅片
幾長都只會唔夠喉

Salute!!!!

推～高質，買apple daily 為左睇果籽

一個表情勝過千言萬語，眼淚都唔需要

Phoebe 真心好正, 但近排唔多覺有佢

有無人有佢IG

似專注做幕後監製

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

睇咗

仲有好多好VIDEO

無事咪批鬥
有事果時我覺得香港係好團結喎
中大理大冒死都去救人 仲要武力咁懸殊都照打

搵返巴打做志願兵嘅link

睇到眼濕濕, 好佩服庫爾德人, 亦好佩服記者

呢篇都係Phobe 做～

打錯字 唔好意思
Phoebe